整咗個自由閪合字字體

打「自由閪」三個字會自動出合字
記得開 contextual ligature 先會出

港女唔知你做乜但支持

Lm

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

幾正